原來桃膠係咁嘅味道

🔆臨近聖誕節🎄、、、去了城里品菜🍵

第1️⃣次。嘗了嘗桃膠😅🙏🏻🈵

完來口感👁是。ee un un好捻好吃👍🏻😁
料、、也好㊗️足😱
多到在鼻哥洞噴佐出來😅🈲
甘嚨細杯。旦飲完、，飽啰！

🆘重點🔍樓煮好令囝、、。嘿嘿🌺[喜悦][惊讶][点赞]

Jm9

好耐無見、、

55

無介紹錯o丫😅👍🏿👍🏿

😅👍🏻

好捻多人排、、老細今獲👁胖胖啰㊗️

有時懷疑你係Matt Leung

正義之聲🔆😍
我地、系天律老鄉個樹🌲識的🙈

食唔食肛棗？

唇茶
但樓豬可唔可以打好啲字

麥野來😅？

叫工联会教我😅😅🙏🏻🙏🏻

睇完哭能左成晚😂😂😂
最緊要人有事

做麥笑我老公[怒]

你google 下

桃膠含

挨呀、你條撲街😅我丟你樓無🈲

想食？

想食腸的小腸、、、

捉到曬啲精髓

六月飛雪 常溫 掂呀

Hi Matt哥 我係你fans

O e shi😋😋